一人一套心目中既神劇

嚴禁劇透

我首選係The man from earth

一個遠古生活到而家既人，每隔一排就要搬一次屋等人地唔會懷疑佢唔識變老，而故事就係講佢係一次farewell party同一班老朋友講返自身經歷，其他朋友千方百許搵破綻駁佢，但真係駁唔到，岩曬鐘意駁嘴又鐘意聽故仔既人睇

成套戲都係圍繞住主角同朋友們係一間木屋個廳入面既對話，無特效無咩配樂，齋靠劇本已經有IMDb 8分，我覺得值得，如果想睇爆谷片或者想睇好勁既CG，呢套未必岩你

你地又有咩心水呢？

six feet under

睇完灰到仆街

呢套未必岩我

Fringe

神劇但戲黎喎老友

大冬瓜

愛回家

打錯,應該係神戲

同好 不過都好多年喇

導火新聞線
題材夠貼地，感情線都唔錯

港：封神榜，張偉健套西遊記。
台：流星花園，轉角遇到愛。大s
韓：signal, 來自星星的你
日：龍櫻，逃恥。結衣
英：新福爾摩斯
美：逃第一季。t bag

原來你指戲。

港：無間道，周星馳套唐白虎。
台：周杰倫套天台。
韓：少睇，求推介。
日：少睇，求介紹。
歐美：batman dark knight三部曲，魔戒+哈比人六部曲，back to the future三部曲。

港：諗唔到
中：淨係睇過射鵰2017
台：淨係睇過命中決定我愛你
韓：淨係睇過signal
日：淨係睇過legal high
英：淨係睇過black mirror
美：淨係睇過breaking bad